[暑假酒店實習]一人一個翻酒店實習既經歷

唔翻又畢唔到業
得個幾千蚊叫補貼 廉價勞工
個個同學翻都唔同公司唔同工作量
有hea 有chur
但錢又得咁多
係話攞個經驗 但平行唔到心理 壓力爆煲
唉 點挨落去

見到好多PTGF接客

好多行業嘅intern 都係一蚊都無

依個無辦法，除非你識人/叻過人搵到d 多人爭嘅筍位（e.g. 政府intern）

加油啦，還不如好好做，留個好印象等人地第日請返你

仲要分埋啲低能體力勞動位俾你
工時長之餘同事又閪又賤格